Macbook 入咗水 有冇得救？

頭先睇淨係觸控板 hang hang哋同埋電池好似成日跳數
有冇得救

依家吹乾緊

放入米缸

放咗 仲有冇其他嘢可以做

吸濕大笨象

買份旅遊保險，然後過澳門或番大陸幾日。

記得要有保手提電腦先好買

我聽日真係要去台灣

OK

濕水仲開